有無人一樣認為當年夠分入港大 唔入 入左二奶大學馬料水係一件好19既事

有HKU唔去 入中大 堆人又7 文化又7 轉果堆propic小學生小畫家都不如